中電：不排除停電

超強颱風「山竹」即將迫近，中電發新聞稿，指會致力維持供電系統安全運作，但惡劣天氣有機會引致電壓驟降、供電不穩或甚至停電，呼籲若市民發現戶外有電線斷落或電線杆倒塌，立刻致電中電 24 小時緊急服務熱線。

港燈則表示，會提醒所有當值人員加強警覺，確保電力供應的穩定，並加派人手當值檢查應急設備，連日來已派人巡查供電系統，預防水浸，另外會按需要加裝防洪閘或其他防洪設施，颱風襲港期間會密切留意天氣變化。

使條撚驚呀！公屋大廈有後備柴油發電機房

俾公共空間咋

成日都將呢三句當咗歌咁唱

來吧.大混亂特大災難~~~

連登仔起嘅標題特別醒目同eye-catching
你問佢打風地震有冇機會停電，唔通答你冇機會咩

我搶你，你有信心保到？

你邊位？

又出口術

有得炒尿袋

可惜唔係畀你間屋用

又燈

屌你老母，仲未有電